緊急！元朗山貝路約50白衣人

兄弟返元朗一定要換衫 見到一架旅遊巴 兩架綿羊仔 無架生應該等緊order

推